大家仲記唔記得我地既總督察鄭柏林，柏林仔 ？

唔好以為香港人唔記得你哋嘅惡行

記得呢條仆街

仆街仔 點會唔記得

好記得！

仲有呢啲

借個位先 召喚聯署師

裡面有好多為香港打定安全網既聯署
假如我地唔打好 我地好難用最低程度既損傷
去真正光復香港 奪權當家

前一兩日李柱銘俾狗塔，但喺美國政壇引起如此大既迴響。正係因為先前聯署同請求美帝落實《人權及民主法案》而致，趁機俾藉口美帝加速打殘狗共，何樂不為？

Q&A部分請㩒入去呢度
記得睇埋啊，好撚緊要啊
【偽 · 正視聽】得啦我知我洗咗你地版
召喚聯署師長文Q&A就放喺度啦

告唔告得落佢

死仔

好靚仔
利申 c 打

每次唸到佢點坳人隻手就好想擺佢隻手落洗衣機然後開到最大 開埋脫水咁就唔會d血搞到洗衣機污糟曬

taste so bad

唔會唔記得

[有片、少圖] 2019年黑警虐待市民暴行紀錄

傳送門

大家千奇唔好忘記佢地做過d乜

推

死咗未？

push

Push

仆街仔係佢

鄭柏林個仆街老母扮傻完全無道歉

身為ptu教官行私刑等於教唆強姦示威者

仆街仔

無做啦人地全家去左英國

仆街仔走佬

source?

pish

Pish

多不聲數

佢老媽好似街市賣菜

幾時先告鳩佢？

黑警死全家

畜牲

依條仆街去咗邊

記得

屈斷香港市民嘅手

一定記得！

死都記得

Never forget

721

Sad for you

仆街全家落地獄

陷家剷嚟

好嬲呀 報應幾時黎呀

就算佢到80歲都會追究佢嘅罪行

食開屎？

記得！

佢個仔係邊度讀書？好擔心佢

呢條仆街仔 記得
不過要提下 實在太多太多仆街仔

記得又點

甴近平

元朗助理指揮官歐德個妹做緊youtuber 成十萬訂閱 說好的黑警死全家呢

去𨳒佢

我遲下出post狙擊有冇人會幫手 佢好多護主狗

畜牲，冚家中武肺未？

鄭柏林我屌你老母

真心想知 有咩人會養殺人犯
有咩人會陪強姦犯瞓
做佢地老豆 老母 伴侶 心都寒
回家似隻羊 出街禽獸都不如

每隻畜生都記得

老豆有無搵佢啲老婆仔女？無乜印象

以手還手

714

一世都記得

一定唔可以放過呢條撚樣

點會唔撚記得個撚樣

？？

私人告？

一世都記得。

你出啦，我最鐘意同護主狗打交
利申：曾經同三隻email電子雞護主狗打交打到左穿右插都無事

Dllm

831

嘩

戰犯系列

點會唔記得

屌

升左警司

呢個真係無可能唔記得

係沙田拗斷人地隻手 畜牲

推 無可能唔記得

百病纏身未？

即係邊位？

點可能唔記得呢條仆街

大家見到佢一離境就搵當地維權律師去當地差館告佢酷刑罪啦

等清算

仲有殺人犯

死全家

p

其實睇咁耐佢好似只係見習督察

仆街黑警！

眼神同表情已經徹底出賣咗佢 - 心術不正

記一世，再向下世人宣揚

推一推

好似係

推！

右邊幅圖關咩事
同名同姓都唔得？

死臭閪
利申香港人

Of course

人會變人渣。

仆街打靶仔

記得 買菜嘅父母死咗未？

屌你死黑警

唔會唔記得啦
呢條人渣!!!!!!!!!

記得今日21號同黃文廸

被佢180拗手都未出聲，連燈仔又爭住出黎吠

冇做咁又點？
唔駛死？

英國漢奸

你識佢？

你都要講先得架大佬

天涯海角都要天誅

佢本身咩立場

中立 佢講啲野黃藍都可以代入 好醒

blocked

大仆街

咩名呀

柏佢老母

死咗？

邊個？

汁？

諗起沙sir

呢隻曱甴上位速度快到有機會做未來警甴王

屌佢老味

柏林狗

升撚左？
果然越無良知越可以上位/發達

唔係以為我地忘記

關心

721 831 101 1111

乜撚嘢我地既
難聽過粗口

長期記得

柏林仔